# เปิดตัวชูจุดเด่นใช้งานได้ไกลเร็วขึ้นกว่าเดิมBluetooth SIG Bluetooth #
องค์กรกำหนดมาตรฐานของประกาศเปิดตัวมาตรฐานอย่างเป็นทางการเมื่อวันพฤหัสบดีที่ผ่านมาตามเวลาท้องถิ่นซึ่งตรงกับรายงานข่าวก่อนหน้านี้แถลงการณ์ระบุว่าจะเพิ่มรัศมีทำการมากขึ้นถึงเท่าทำให้ใช้งานได้ไกลขึ้นไม่ระบุว่าเทียบกับมาตรฐานรุ่นไหนรวมไปถึงเพิ่มความเร็วมากขึ้นในขณะที่ยังคงใช้พลังงานต่ำ
ทำให้เหมาะกับอุปกรณ์ในสายส่วนถ้าเป็นแบบกระจายข้อมูลอย่างเดียวจะสามารถเพิ่มความสามารถในการกระจายข้อมูลเพิ่มถึงระบุว่าอุปกรณ์ที่เริ่มใช้มาตรฐานจะออกสู่ตลาดภายในช่วงครึ่งหลังของปีนี้ไปจนถึงต้นปีหน้าครับที่มา
Bluetooth Special Interest Group Bluetooth SIG Bluetooth Bluetooth Bluetooth Bluetooth Internet of Things broadcast capacity Bluetooth SIG Bluetooth late early Bluetooth SIG 